保守估計，遊行人士最小超過一百二十萬人

多過2003年好多，香港人加油

另外個幾百萬人死撚左去邊

真係好多正義香港人

另外嗰堆咪返工不了囉
唔係就去哂拍拖去哂玩
頭先見到唔少搭去黃埔既人

其實真香港人係得返呢個數字...

百萬真港人 數百萬港豬加上岸人士

劉夢雄到左

又唔洗咁灰既，以800萬黎計既話，大概冇行動力既佔3分1
扣左呢d廢中廢老，再扣唔係長住香港既，再扣細佬仔
其實150～200萬人上街已經有哂交代
所以今日大約120萬係應該高興，唔洗灰心
團結一致

深水埗一切如常...
蝻 蠙 廢佬集中地

因為它們只係畜牲

返工中

到時冇工番 經濟差 唔好問點解

陣間民陣又自己打個七折就仆街

有你地咪得囉

真係多過老蕫果期

即係仲有580萬人支持

【廣傳】拒絕大台，拒絕糾察，拒絕割蓆，拒絕篤灰。。
溫和派被政府利用打壓激進派。

兄弟爬山各自努力

不割席不督灰不譴責係基本！！！

收皮啦300萬呀